美斯罰球效率 遠勝C朗

【星島日報報道】美斯今仗將十二碼轉化為助攻之餘，亦射入一個漂亮罰球開紀錄。他今季各賽事三十六次主射罰球攻入五球，效率達到十四巴仙，遠勝宿敵C朗拿度今季低至四巴仙的罰球入球率。

戰至二十八分鐘，美斯於右邊禁區頂主射罰球，皮球彎過人牆直飛龍門右上角替巴塞開紀錄，這也是他今季替母會射入的第五個罰球。相比於宿敵C朗今季二十七次為皇家馬德里主射罰球只入一球，效率是對方的三倍多。

回顧美斯職業生涯，其罰球統計數字不斷進步。今季至今已有五個罰球入球進帳已刷新其個人新高，加上經常射失十二碼，難怪有傳媒評價這名阿根廷球星罰球把握力更勝十二碼。

加上經常射失十二碼，難怪有傳媒評價這名阿根廷球星罰球把握力更勝十二碼。